---
number: 229
identifier: 227.-cambio-de-casa
title: Cambio de casa
subject:
- Casa
- Bancos
- Euribor
- Domótica
- Cambio
- Mudanza
- D.N.I.
- Anécdotas
- Cáncer de mama metastásico
- Papá Friki
downloads: 2310
filename: 227.CambioDeCasa.mp3
datetime: 2022-03-30T07:46:16Z
version: 1
size: 10659180
length: 548
excerpt: Buenas muchachada hoy os comento que tenemos previsto cambiarnos de casa y alguna cosilla más del D.N.I.
slug: cambio-de-casa
---
Buenas muchachada hoy os comento que tenemos previsto cambiarnos de casa y alguna cosilla más del D.N.I.

Podcast de la semana: Monos del espacio -- www.cancermamametastasico.es

[http://wintablet.info/podcast/mde-acmm/](http://wintablet.info/podcast/mde-acmm/)

Los métodos de contacto:

Web: [http://www.papafriki.es](http://www.papafriki.es/)

Twitter: [https://twitter.com/papa\_friki](https://twitter.com/papa_friki)

Correo: [papafrikipodcast@gmail.com](https://archive.org/details/papafrikipodast@gmail.com)

YouTube: [https://www.youtube.com/channel/UCAl-ql8V1IUZKYYLhhUVCYw](https://www.youtube.com/channel/UCAl-ql8V1IUZKYYLhhUVCYw)

Feed Podcast: [http://feeds.feedburner.com/papafriki](http://feeds.feedburner.com/papafriki)